比人射中個位市民，究竟去左邊

呢個人兄完全冇左消息啊
有冇朋友家人有消息啊
啲人又話死左又捉左
有冇人係確認到消息架

推

幫推

push

羈留病房嗰個係唔係佢？

Push

好似係射中眼個個？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

係咪死左？封鎖消息？？？

推上去啊！！！！！

戰友情況要知道啊！！！
推啊！！！

推 可能比人捉到仲要死左 警方幫忙人間蒸發

up

Up

知佢係邊都唔好四圍講，求大家幫幫手

戰友情況要知道啊！！！
推啊！

唔洗知詳細既
但起碼係生定死都知先

肯定比黑警人間蒸發

知佢係邊嘰人可以唔講佢係邊
但係可唔可以講佢現時嘰情況如何
睇到片都好擔心

真心 想知依家佢點

推啊

推啊唔好停啊！